杜絕捉鬼 全民black bloc

既然和勇不分， 點解唔全民black bloc !

既然和勇不分， 咁唔好淨係得把口講， 用你嘅衣著發聲！

目的：
杜絕捉鬼等行為
保護勇武
提高搜證難度

Imagine：
如果之前1月1 有103萬個black bloc , 睇你點撚樣捉

重點 for 和理非：
蒙面係合法㗎！
著黑衫黑褲黑鞋行街食飯都係合法㗎！

乜野係blackbloc (bb), 簡單到c9 阿公阿婆係人都得:
黑褲+黑色有帽風褸/ 黑色有帽外套 , 到時先戴帽
加個黑色口罩已經足夠
袋： 黑色/深色背襄
鞋： 黑色嘅鞋

和理非風險：
根本冇分別， 黑警濫捕， 銅鑼灣300 人著咩色衫都係會照拉 , 咁點解唔全部blackbloc 去行街. 唔好再天真地以為你著白色衫就冇事啦， 拉左7千幾人喇， 大把人唔係著黑衫

留意返:
- Blackbloc 唔等如勇武！
唔能夠用眼見嘅blackbloc 人數決定勇武人數
- 一定有分化撚話真係有鬼咁點？ 平時就係因為blackbloc 係少數, 黑警好容易認到邊d 係勇武/前線， 如果全條街都一樣，全部都係blackbloc 就冇噤容易， 目標係將非blackbloc變成少數！
- 其實6月開始一直都有人講全民blackbloc但冇人做，搞到好多無謂犧牲， 所以要正式再講多次

請喺文宣加一句dress code:
全民black bloc

如果呢個建議有啲咩漏洞， 歡迎互吊出更好嘅方法

香港人 團結！

和勇不分 全民blackbloc
兄弟爬山 各自努力
不割席 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Source 謝曬皮

P 牌推唔郁 1

P 牌推唔郁 2

P 牌推唔郁 3

P 牌推唔郁 4

求幫推

P 牌推唔郁 5

P 牌推唔郁 6

P 牌推唔郁 7

P 牌推唔郁 8

P 牌推唔郁 9

P 牌推唔郁 10

P 牌推唔郁 11

推

冇錢買, 點算

和你推

多謝 p 牌堅難推

一定要出聲， 噤多tg 群，一定有家長/二手/ 舊衫可以支持你！仲有 , 我見到wolipay 有黃嘅社區二手店可買平貨

屌
以前叫人攝衫就係驚有鬼
唔明點解而家好似覺得唔洗防咁樣
捉鬼係應該嘅
只係應該要學識點樣捉

勇武走唔切比鬼拉都發生過好多次啦
而家先走黎吹風話「唔好捉鬼」

近期連登奇怪左好多，黑講到白，
唔捉鬼唔等於冇鬼，
尐鬼害左幾多手足
叫捉鬼仲要比人屌
而家吹唔着黑衫都要比人屌
街坊裝都唔比
自由表達

好， 假設行街期間有廿隻鬼混入左
你估佢地唔識攝衫咩？ 以前佢地淨係target住d blackbloc 就可以好容易埋勇武身， 然後幾隻㩒低一個勇武

如果成條街全部都係blackbloc, 佢地target 邊個？ 即使俾佢睇住有人做野， 一返入人群就難跟。人數係我地著數嘅地方 , 可以加以利用

我只係想講，和理非唔捉鬼加全民blackbloc 比捉鬼有多啲好處

同埋，真係要捉鬼都留返俾勇武啦

其實講乜都會有人屌， 只要互屌完可以幫到個運動就ok

街坊裝3 個月前都仲可能有用， 和理非心理上會覺得安全d
但去到1月1 已經唔同晒， 著乜都鳩拉
當然，你仍然有自由著街坊裝
全民blackbloc 只係想為堅持和勇不分出一分力

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。